［純分享］執屋搵到舊銀紙

仲有好多未見過